PS4 tg群 COD Warzone 招收

主機撚團結！好少人用ps4打

共雪GAME 不了

仲要又係Battle royale game

好悶

喺PS4好撚難玩啊屌你老母

插mouse keyboard玩咪得連轉插都唔洗